少男記憶全毀！「早安」前女神膨脹兩size

「早安少女組」前成員石川梨華是「早安」全盛時期的人氣女神之一，當時擄獲大批少男的心。前年下嫁小2歲日本職棒埼玉西武獅隊投手野上亮磨後，去年升格當媽。近日，石川梨華粉絲們為她舉辦生日會慶祝34歲，卻見她變成麵包臉，身材發福與昔日纖瘦模樣判若兩人，不少網友看到當年的偶像變成圓滾滾的大媽，直呼少年美好回憶都碎了。

另一位幸福肥的還有「早安」前隊長藤本美貴，和諧星庄司智春結婚近10年，如今育有一子一女的藤本明顯發福，比起偶像時代的體型似乎加大了兩個size，日前亮相節目時肚子明顯凸起，更被懷疑有第三胎。

脹爆肉丸

仲正左!

有肉地
正呀

第一張圖係近照? 咁都叫差

第一張都好好睇喎

下面先係近照

美好回憶都碎了

當年班少男都做晒啤酒肚呀叔啦

想屌佢

係肥左但睇得出個底係靚女
生完b肯減返些少
實正過coffee

以前好鐘意籐本美貴

哩個仲誇張

道重不老傳說

2014

⬇︎

2018

識食一定係食呢D

後藤就真係keep得好喇

加護呀姨

[url]
[/url]

乜撚野事